Java 功課有冇人可以幫下我

屌你呢個易到ON9都要人幫
呢個唔識學黎做乜

上堂冇聽書

500蚊ok?

499 here

樓上話易到on9 ，你都收500，有冇人性

咁都唔識 讀乜鬼IT

識就唔洗讀啦

已經唔係要你寫logic
純粹起個class都唔識

整個咁撚基本嘅class都要走上嚟問
諗定轉科啦

冇聽書google都做到啦，你咁撚On9 quit U 啦

咪係，係 lecture slide都有啦

我寧願佢要我寫logic， 我睇唔明佢講乜，又setter, 又 gatter

BB 班level, 連自己google 都唔識就轉科算啦

excel係咪都做到

好撚難

get /setter 咪起個method assign or return 個value 囉
睇返ppt la

drop 咗佢啦

getter同setter都唔識
用個ide一gen就gen哂出黎啦

收你1000

private variable 一定要做getter setter 先做到read write🙂

呢個google 一個鐘一定得 又唔係algo野

禁撚基本嘅OOP野都唔識
Google又唔識
學咩人讀IT啊
Quit U啦

屌你老母getter setter都唔識
google一搵就有啦

連基本嘢都唔識google, 仲韻乜鬼it

又唔識 又搵人幫
人地話簡單 你又唔google
D powerpoint睇番1 2份都有晒啦
收錢幫又唔制

你想點
上stackoverflow開po囉

再唔係平d收你449

class Account: def __init__(self, name='Unknown', amount=0.0, type='C', account=None): if account: return Account(name, amount, type) self.name_ = name self.amount_ = amount self.type_ = type def get_name(self): return self.name_ def get_amount(self): return self.amount_ def get_type(self): return self.type_ def set_name(self, name): self.name_ = name def set_amount(self, amount): self.amount_ = amount def set_type(self, type): self.type_ = type def __str__(self): """ TODO: Ask OP what to print out """ pass def promote(self): if self.type == 'A': self.set_type('B') elif self.type == 'B': self.set_type('C')

Told your instructor to use Python 3 instead

google到答案啦

Is it in Python?

頂爛市447

google埋去邊到驗腦啦咁簡單都要開po問

唔該曬巴打

唔係C/C++咩

大家唔好話比佢聽邊到錯

小妹submit 咗啦

信就中計了

Drop科啦 咪撚讀啦 data structure仲難

做爛市 $300

print screen 都懶，唔值得幫

容易到呢...想問你係咪弱智學唔識

下年retake 嗰陣 有assignment要幫手嘅話
tg我收你平啲 $2000份
tg:Hugo19911

轉科啦

咁嘅嘢都要上網抄，不如早啲轉major啦

一個lombok轟落去已經做左一半

請我一餐ive午餐,我教你
@shyBea

小學生都識

Line 4,5,6轉返private啦
啲蛇仔括號睇到好辛苦 兩款style都有 痴撚線
promote重寫啦 錯哂
Btw copy constructor可以call this(name, amount, type)
慳幾行

屌啲coding style一致啲得唔得
傳說話寫到鬼五馬六既 潛意識都係連環殺人犯

條友擺到明係弱智啦，google 完都可以錯
叫得佢用 getter, setter 好明顯係 private 唔係 public 啦

笑撚死
用得get set 仲public
等fail啦樓主

每個大人都唔記得自己曾經係小朋友, 咁撚樣踩鳩人, 有冇咁自卑呀...

所以我依加俾心機溫緊書

1.) Encapsulation: use private for field variables, in this case name, amount and type
2.) getter and setter
1.) In copy constructor, use getter to retrieve variable
2.) Create setter for name and type
3.) Indentation consistency: Either used k&r or allman for all indentation. Most of us use k&r in industries anyway

乜原來討論區係用嚟比人問功課?
邊到唔識講都唔講都不特指
最好笑個理由係上堂無聽書
擺到明係攤大手板拎答案
依加講幾句都唔得 話番人自卑轉頭 好惡喎

轉行啦

你地好有心

你曾經都係伸手黨

屌 成班on9係到教伸手黨都唔知做咩柒鳩

邊句有支持佢做申手黨？
不過岩架啦努力活係連登嘅世界啦，呢度先拎到優越感的話

邊句有話到你支持佢做伸手黨?
你要用"每個大人都唔記得自己曾經係小朋友"嚟講
我咪問番你"乜原來討論區係用嚟比人問功課?" jm9
依加係講緊你連樓主比人講幾句都唔得 又話其他人自卑喎
話下佢幾句 比你講到拎到優越感 傳心師

現實見到數主咁嘅人一樣照屌, 佢係完全冇上堂+唔自己睇notes就走去問人, 佢問嘅野都係notes有寫嘅野

呢d唔係大部分IDE auto generate 嫁咩？

次次D人叫我借code比佢抄一定比我屌到仆街

乜討論區唔問得功課咁攪笑架咩...你林奠定習近平呀?咁享受呢D圍威喂文化, 仲唔認自己活係連登嘅世界?
樓主唔溫書上來r source就一定抵屌, 但睇住D人又要教, 又表現到成個廢老咁笑鳩D細路唔識3x3真係好肉酸

$400,畀d hints 你

睇Youtube片學返有幾難

我問緊你乜原來討論區係用嚟問功課
你竟然答我點解唔可以用嚟問功課
就好似我問你"乜原來石墨烯係用嚟比人抆屎"
你就答"乜石墨烯唔抆得屎咁攪笑架咩"
答咗啲咩? "係"同"唔係"都唔識答?

我發覺你大部份句子都"好幫助討論"
嚟嚟去去都係扣人帽子無咩內容咁
計我話你先完全表現到網上討論個種toxicity
講野夠晒惡又主觀 我點同你比

老老實實 個樣似考試題目多過功課
起個class 有parameters 有set get
呢啲我c# week4前都教曬 而家個個完sem先話功課

你讀邊間

考試考起個class
我都想考

樓豬假膠都引到罵戰 有料到

你get唔到我就清楚講一次
我睇唔起D人教人野, 又要恥笑D初學者來提高自己優越感呢種劣質文化
成個post屌佢嘅有兩種人, 一種就屌佢唔上堂, 一種就係我講嘅呢種
如果你支持呢D行為我真係冇野好講